[創意對聯] 對得掂呢個上聯我認你做契弟

上聯 : fuck the fucking fucker
下聯求秒殺

suck the sucking sucker

flower the flowering flower

shit the shitting shitter

shoot the shooting shooter

樓上幾位巴打

英文對聯有咩準則？

樓上 the 樓上ing 樓上er

變晒做人地契弟

好撚柒

恒商恒管恒大

hang the hanging hanger

blow the blowing blower

rap the rapping rapper

Diu the diuing diuer

巴打對於多左咁多契弟有咩感想